[LAPTOP]點睇ASUS TUF Gaming FX505

有無師兄有留意呢部機?
我平時少睇LAPTOP機資料, 打算平時做野+剪片+打機用
(土地問題屋企已放唔到DESKTOP機)
我睇中佢GTX1060版, $15000, 有無伏?

另問佢HDMI2.0 可唔可以駁返21:9 2560X1440MON?

以前TUF係motherboard系列 主張耐用同保養長
依家變晒質又rgb燈又電莖咁

我就係見佢個價同ROG LAPTOP平一截,
但又有GTX1060(叫做仲可以60FPS)
想睇下呢D有無隱藏問題 (除左過熱)